顯卡炒到咁，真正用家幾時可買卡？

炒到痴晒線......

顯你老母

display card/咭

過晒火位，打警察、揮英國旗搞乜春？

Display dearest motherboard

傻鳩礦狗幾百蚊都貪 去攞綜援啦

表示仲用緊1060 6GB
好想換3070....
但係一諗起要益抄狗條氣就唔順
條氣順既後果就係打機都唔順………

玩ps5好過 msrp=撚狗價 出4080都唔會買到

bitcoin 6萬1破頂
可以死心

sh 激死班餓卡撚

一諗到第時用x060既價錢買到x080
就覺得等下冇所謂 又唔係一定一定要依家換卡
花心神抽ps5好過

我由上年十一月話換都宜家，4799 時的 3070 覺得貴，現在係 double，屌佢老母.....

Display Card

顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡

呢世都買唔到

剛出去行一轉，Inno 3060 $ 4399 ....

邊度有

PS4 可以掘嗎？

已經算平

顯你老母個閪咩

本身3060 正價係幾錢?

唔會有正價

我之前砌機跟左張3070, 之後見好價二手放左補少少入6900XT...

最後都無買......

邊度買？

原本諗住買張1660 super用住先再換3060, 依家睇嚟等到退休應該差唔多

黃金樓下兩間最大既都有